有冇人部 iphoneX 已經起印？

一年貨仔勁唔勁？

日日用黎掛機玩手機game都無事

無事

無印

無知一問咩叫起印？

iPhone x係良品，所以係無印